咩係黑食黑？唔關示威事？

而家明顯唔係黑幫互鬥，而係針對著示威者，因為佢地多數著黑衫，而中途更加打埋普通途人。
有人講到係黑幫互片咁，話唔關示威事，我屌！

你睇清楚先
無人話尋晚黑吃黑
係講緊今日有呢個消息

黑食黑係講緊流傳今日將會發生既事

唔好衝出黎柒

樓主岩岩訓醒？

邊有開片，用嚟掩蓋721夜晚嘅政治恐襲咋

仲話黑食黑唔洗理個啲，中哂對方詭計喇屌
全部盲嘅